毒撚角度教各位絲打溝毒撚

希望終有一日會有人溝我

收皮

又恰毒撚

我都知

好教唔教 教人食屎

我係屎💩💩

除衫

幫我

教學呢屌你老母

咁串唔教

lm等教學

教啦

講下佢

講下背景先

1個鐘了仲未講

你問我答

點溝毒撚

有幾毒 你地熟唔熟

毒L驚唔驚女仔主動？

開心都黎唔切啦

識好多嘢嘅毒撚點溝

向佢請教

毒撚求調教

我只係想知我呢種毒撚如果有人溝，會用咩方法溝

毒撚係咪好揀擇？

你呢種即係邊種

唔關毒唔毒撚事

識social 但成日唔參加聚會 唔行街 沉迷BL,動漫果種毒撚

自得其樂 好難溝

我都覺 所以想知啲人會點攻略我呢種人

同你睇動漫掛 都要你想拍拖先得

中 我真係唔想拍拖，樓主幾有料

咁點溝都冇用啦
有料就唔會溝唔到女

咁生存又唔一定要有女先開心嘅
好似我咁，A0毒撚一樣好開心

個個人既生存意義都唔同
有女會仲開心

咁又係
祝你早日揾到個合適嘅女女拍拖啦

多謝你

我試過撩其他毒撚（男）傾計
佢地個樣好驚青

可能係怕醜
請不要玩弄毒撚

可能係
我無玩佢地，我只係想同好交流咋

毒撚好易ff 一陣人地以為你想溝佢

唔緊要啦我咁樣衰
佢地應該ff唔落

各花入各眼
唔好睇少毒撚ff能力

我到目前為止仲未見到有毒撚對我有興趣（太好了 ）不過毒撚真係會ff得咁勁咩

可能有但你唔知 毒撚咁被動
毒撚ff好撚勁架

唔通我唔係合格嘅毒撚 佢地會點ff啲女

不過我試過去camp，俾啲social仔疑似flirt我 真係嚇死我了，我個樣明顯極毒， 我懷疑佢手然我玩

你唔識ff架咩
傾句計已經以為條女想溝佢

毒絲好多人爭架
除左驚仲有冇其他感覺

我啲ff功力係哂腐嘢身上
emmm我好似有遇過你講呢種

我會覺得佢地係成班fd打賭溝我果啲，其實只係想玩我

認真？
毒絲應該係最無競爭力嘅人吧

咁點先會覺得係認真？

毒絲先係最好 唔使驚佢周圍溝仔

其實係一啲細節位吧，佢有種好輕挑，對個女女都咁做的feel,不了 一睇就知玩得多

毒絲易溝度： 應該幾低，但都唔係無嘅

講多啲 等我避免下

點都有啲毒絲係想拍拖既

仲有初次見面就好熱情
係咁撩你講嘢（但好無意義兼重覆） 會有種覺得你好煩膠嘅感覺

啱 有fd係毒絲都有仔，完全睇人
毒絲A0機會大之餘，其實我覺得係珍惜戀情呢方面會好過一般女仔

我都想做social撚
重覆講廢話真係好煩

咁你明我點解話毒絲好啦

social撚好易做啫
重覆講廢話真係令人失去耐心 立刻88

啱啊

好難架 我真毒黎
所以寧願唔講野

我都係真毒
但我成日都要應付人 已經有自己一套

有得簡我都想唔講嘢 但現實係骨感嘅

唉 我都想有個毒絲女朋友
讀緊嗰科無咩女

連應付人都唔想

唔講咪唔講

試下睇啲腐女高發嘅番可能有幫助（我覺得毒腐絲易溝過純毒絲）

純毒絲即係點

唔講嘢又俾人話西面 好煩

唔係腐女果種

西咪西 使乜理人點睇

我岩呀

你啱 所以我依家唔想回就hea人

唔好啦 我唔鍾意BL

純毒好似比較少
（唔知點解）

已經冇野可以失去

物以罕為貴

唔係你一定要鐘意BL,而係你表現出有些少興趣，佢地都都會好奇你同close好多（唔知點解，可能因為直男對BL有興趣就好似奇行種咁 ）

其實純毒絲同毒腐絲已經係兩樣嘢
（因為有混過太圈所以有少少咁樣嘅感覺）

真係幾奇怪

我係唔係騎劫咗個post

太圈又係咩黎

我好歡迎毒絲架

不過算啦 無識嘅機會
直男對BL有興趣係真係奇行種

你有無試過星期六去mk地鐵站
太圈普遍指 有二次元老公（動漫人物）果啲人嘅圈子

有嘅
原來係你地眼中都係咁

見過 我明你講咩啦
但係我又唔睇動漫

自己讀緊嗰班全部都男
出街都無咩機會識到
只求有時打下機會識到

咁只要你做到平常心去看待毒絲啲興趣，成功率應該大好多，但其實有好多毒絲，我都覺得佢地精神層面好滿足 所以 。。。

首先要識到
你覺得多數都唔想拍拖？

音遊同養成or有美男元素嘅game會易啲識
希望幫到你

音遊?音樂遊戲?

我覺得心底應該會有少少想拍
但因為自己供養嘅嘢已經俾到好大快樂我地
而且毒絲應該唔係太多男仔fd，同現實男性相處少，習慣活係自己熟悉嘅圈子裏面
而且我覺得 大多數毒絲應該同我一樣，覺得有人溝自己係一件荒謬嘅事掛
所以未必有太大拍拖意慾